真係凍 攬住我

Ok.

I love Rachel too

比些紙皮你保暖

很多紙箱 很多紙箱

點解

暖暖

我係一個西伯利亞人

我都好凍

溝酒的冠軍

攬攬

怎會與那毛主席 親熱蜜運

唔好同我爭ok?

錫啖先